有冇人買開投影機

1000內有無邊隻抵屌

冇

依家出黎行 行到灣仔大把鋪比你睇投影器

我係維園開POST